# CoreRush

Jeu privé de DirektServ ( play.direktserv.fr )

C'est inspiré d'un rush classique dans lequel il faut rammasser des Chorus, (fruit d'une plante ajoutée en 1.10) pour obtenir tous les blocs et équipement nécéssaire au déroulement du jeu.
Au bout de 15Mins de jeu un deathmatch arrive et les joueurs qui meurent ne peuvent plus respawn.

Pendant les 15premières minutes si une équipe voit son lit cassé et qu'un joueur meur il ne respawn plus et il à perdu.

Pour acheter tous les blocs et équipements il faut faire un clique droit sur un coffre dans lequel on peut échanger ses chorus contre le stuff.

Chaque équipe possède 30 Coeurs, dès qu'un joueur meurt il fait perdre un coeur à son équipe. Si l'équipe ne possède plus de coueurs son lit est détruit et toute l'équipe ne peut plus respawn.